В данном разделе представлены изменения в функционале VMS-сервера

!!! info "**v4.2.2 (08.08.2023)**"

    **Добавлено:**

    - Сборка VMS с поддержкой контроллеров SNR-ERD-4 для платформы ARM64

!!! info "**v4.2.1 (22.04.2023)**"

    **Исправлено:**

    - Дефект, при котором некорректно отображались кириллические символы при добавлении камеры в VMS по ONVIF

!!! info "**v4.2.0 (19.04.2023)**"

    **Добавлено:**

    - Поддержка контроллеров SNR-ERD-4 в VMS. 
    - Добавление контроллера SNR-ERD-4 в VMS через VMS-front, возможность задать имя контроллера, IP-адрес, порт, интервал закрытия шлагбаума. Так же есть возможность удалить контроллер из VMS.
    - Отображение статуса подключения к сети контроллера SNR-ERD-4 в VMS-front.

!!! info "**v4.1.0 (22.12.2022)**"

    **Добавлено:**

    - В настройках VMS в веб-интерфейсе VMS появилась возможность провести диагностику VMS и выгрузить отчет диагностики.
    - В настройках VMS в веб-интерфейсе VMS появилась возможность провести диагностику камер, подключенных к VMS и выгрузить отчет диагностики.

    **Исправлено:**

    - Дефект, при котором при изменении часового пояса на VMS для камер, подключенных по RTSP, не менялось время на таймлайне.

!!! info "**v4.0.0 (28.11.2022)**"

    **Добавлено:**

    - Технический релиз в рамках разделения управляющих контуров B2B и B2C